政府時薪$400聘救護員採樣 日做12.5小時

垃圾工，$400返八小時都少啦

一日5k真開心

港幣真香

數學咁叻 抵你比人戴綠帽

時薪喎巴打

休息時間唔夠會唔會影響平常工作

中招點處理，人手安排入點

隔日返都七皮一個月

點解蘋果得返400

搵命搏
條命值$400

咁平時d救護case邊個做先？

自己請假去做

原來弱智除咗識上網book 酒店約KOL 開房
仲識上連登

用 大假做都抵既

深喉攞樣本 對面一定咳同作嘔 成身都係武肺 如果係操心大意既人 9成中招

擺到明用錢打你地塊面

食人血工作

好似風險幾高

私院好似唔比做

1日成5千甘豪 果然係國家任務

時薪呀Kai兜 人地黃埋時薪兩隻字都望唔到

日賺5000，一個月十皮

等睇搶住去做

kai兜

唔係驗眼啦 係驗腦

燒錢
根本無人想驗

開始直接用錢買人權同私隱

佢唔係數學嘅問題，係文盲

幾時都話政府工最好
呢D當補水,剩係返5日都夠當PT收入

之前幫的士驗果d 有冇點解而家先有

之前做果d 佢地係義工

但首先要交自己dna出去

搵命搏

用自己放假時間做 仲要做12.5個鐘 做完賺果5000都唔夠睇醫生

港豬： 買樓緊要啲

推個健康碼之後 就會全香港排隊驗

POPO係街 查人有冇健康碼 冇就唔俾出街 即刻拉去驗

一個月14萬

搵救護員撩有專業左咩？？？

咁駛撚出咁高時薪咩

直接欽點啲人做採樣員咪得囉

反正乜都夾硬嚟

睇到kai兜哩兩個字 突然好有童年回憶

羨慕

賣血X1. 75都冇400蚊個鐘啦

第一次聽

紀律部隊一家親

佢話搵消防員去撩都得架啦

益自己人啊C兄

我終於明點解有人閱讀理解會拎F

每日收工之後仲可以去警署借廁所

放心實好多人做

又話500 屌你隔幾粒鐘又壓價

05後？

贈送肺炎

唔洗諗 d錢只會送左中

咁時薪400元又少唔少？

咩年代的語言？

收皮啦 你咁講廚房佬又刀又火 地盤佬 麥撚野都搵命搏啦 佢地又有400per/hrs

係，你70後

Kai兜呢個字 我小學都仲有人用

Kai 子 豬兜 on9
Kai兜係咩料 可唔可以做新一代連登詞語

十幾年冇聽人咁講

500係卓健

筆錢肯定用嚟請支那醫護

休班時間呀，休班個時仲走去做，真係做足幾十個鐘無得抖

依家全港驗wo

好快會扮請唔到人，然後熱烈歡迎祖國同胞幫忙連登仔恨到啦

揾狗做就啱

政府除招募醫護、大學專職醫護學生外，救護員及救護主任亦成為政府全民檢測的招募對象

利益輸送俾中國背景化驗所用幾億
請人採樣又用幾億

外判三間大陸公司化驗，請二千香港醫護，中間食水有幾深？

休班時間喎ching

呢d錢唔係人人賺得起

甘你老母

pk睇左日薪400

去做嗰啲睇路，人在做，天在看

啲公帑就係咁被人fing晒...

香港無人做咪叫中国專材嚟都做
計劃通

點解d認真po往往都係呢d on9 留言排第一

呢啲錢真係賺完都驚有錢無命享

辛苦錢

我都想做

時薪唔係日薪

死on9仔 blocked

普通人有冇得入去做？

申利 窮撚

無, 咁既價錢擺明內部請
如果外人你時薪刪少一個0

叫黑警去做囉.

高危，真心唔好去尻做

四百個鐘 真係高風險低回報
護士學生 300
救護 400
護士 600
醫生 800

估計最後得護士學生同救護員狗衝

你真係師兄嚟架wo

係好多人一個月人工既四倍

我勸最近做政府job既人留定遺言同聯絡方法。事後殺人滅口。

撩喉嚨喎，一日唔知比幾多人兜口兜口嘔落自己度

不反了 留名睇一車車大學生入去做

唔反政府了

救護前線好多都黃

好肯定閣下連8個鐘4舊水都唔值
仲有咩資格嫌人少

竟然咁豪, 有陰謀

信唔信轉個頭就話人手不足/無人敢做

之後又搵國家隊出手

等同不問學歴，係人都做得

出咁高係反映份工嘅風險，唔好見錢開眼，受得起中招嘅後果先好做

驗感冒有五千一日

我做

救護員一更唔係好似狗咁八個鐘喎

咁撚高危 分分鐘做完都唔夠交醫藥費

咁如果醫護唔知嘅情況下中招
第二日返工出車接咗啲真係冇病嘅點計
接埋中咗招又點計

根本成件事on9到唔識講

係真唔係啊 點都會有啲會為咗一日5k去做

叫啲大陸妓落嚟做咪得囉…佢地專業呀！

成套嘢個招數 大家見識過
過多排就會源頭係香港

身邊冇人填去做

呢度啲人睇唔透

俾幾多錢都唔會做

好過返本身份工
實大把人仆住做

其實有無機會採左樣再加料

唔豪邊個做

同埋要專業人士，唔係請d姐姐姨姨

如果上手被攞樣本既人中咗招 唔止採樣既救護高危
下手被採樣既市民仲高危 除埋口罩俾你攞樣本 你話高唔高危

大把學生狗衝...請AL去做都肯

時薪 分分鐘 一個鐘都無3 個case
行行企企輕鬆收錢

講真補習都200幾蚊個鐘 點解要為左賺多少少而賣命？

比我都去做,返5日已經2皮半
後生仔去做又唔會死人

斷估都好少人會去做.

你search完郭家麒點講先啦
佢話架你估我講架

講危險平時打工仔仲危險啦
寫字樓又坐得多人
個個得個外科口罩
呢D實比哂保護衣面罩你著

有Frd話想去加料話好過比左D位D真係唔做手腳既人，又有錢收，但真係幾危險

On9 而家係dirty team做緊既姑娘
就算ot錢都係得果3百幾蚊

而家抽樣本就400？

嘩用到credit去引 cls
入院做手術比利是唔遠lu

快D洗晒一萬億財政儲備
香港先有機會光復

賣命賣港

係佢比你咳到成個人都病毒
但你跟住做既人隨時中晒
佢都唔會每做一個全身消毒
就算只係同你抽樣既手套都係高危

Second off阿

load緊時以為王梓軒來

極高風險
美國咪轉左用唾液檢疫，低成本同低技術要求過拭子
點解要用中國d高傳染風險檢疫法

咁樣做一個月真係命都短幾年

咪係
扣埋dirty team果堆護士人工就啱
300都比多佢班垃圾啦
人人一百咪算撚數

豬兜個friend

點入行？

一定有人SICK LEAVE去做,賺5K一日
點解佢愈請,個專業資格愈低?
因為愈高資歷愈唔會去搵命搏
遲早搵狗去做都得
保就業 搵清潔工當你個口了渠咁了又得

內部請支那西做返

事實上最後肯定唔會囉

屌，你賺錢姐，啱唔啱，驗唔驗到關你鳩事

救護員 食飯都要食車食
重有時間做PT?

做幾個月夠俾首期

為鋪大陸醫護條路大灑金錢

你唔做大把人做
係錢面前
冇野冇可能

醫護學生做INTERN HOUSEMAN/TUNS 時薪都高過救護員。。。
點解做E 壇野人工會低D

做一年就可以有首期。

點會比你返足
肯定每星期返果1,2日

報咗仲要篩選
實比晒啲老屎忽去

我做我做

返26日130k

樓主數學咁叻 一定賺好多錢

你up咩啊 呢單時薪高過幾倍喎

佢為期得14日or 更少

學護冇實習過都$300啦救護考呢樣嗰樣先入到去先$400

你以為無人做啦 我勁多同學申請左

連燈仔=自己唔申請=無人申請

依家呢個時勢搵工又難，d學生咪又係搵對人既工
咁對人個風險都係細呢份工少少姐。
咁既人工比我都做啦

要報outside work 同報税
在職嘅根本廢鳩事搞咁多

實有醫生做，只要2000數一個鐘就有。從來都只係價錢問題，唔係危唔危險既問題

咁既錢都唔賺,益哂D外人
呢班人有老豆老母養係唔同D

大劣個水漫方倉人工都開好高

起完冇找數啫

救護員唔係疫情都做到仆街
而家你仲用空餘時間返工
$5000日都唔夠佢去睇醫生啦

傻的嗎 番四日已經係一個月人工咁濟

11萬一個月
所以話香港無窮人
全民做醫

其實做有咩問題 講到尾都係錢嘅問題
出到$1500一個鐘
樓上嗰啲咩幾多錢都唔做嘅即刻仆去做
仲講到咩幫政府打工點點點
事實上護士學生讀完出嚟咪又係入醫管局
本來就係收政府糧㗎啦

想試下做

可惜我冇資格做

Why

學生哥係清高D
話哂FG出來逗5,6皮
洗咩旨在你果400蚊時薪

正一死KAI兜

一定會有人去做 包括連登仔

14日後確診
30日後不治
可以帶住$70,000入棺材

一個月150000

兒登仔時薪過萬

點見工
冇經驗得唔得

重賞之下必有勇夫

平時d人一向俾上司老闆客人噴到一面都係 仲要笑住向佢地低頭 番到屋企唔敢俾媽咪知佢今日俾人發生左幾多次性關係 仲斬料番去笑住食 放假去搵嫌佢賺得少錢嘅女朋友拍拖 送佢番屋企順便又聽佢老母單單打打都係咁啦

咪撚玩,救護員平日都做到狗咁,休班仲再幫你踩多幾個鐘去採樣,我驚過一排會有大量救護猝死

除非好等錢洗,差大耳癃錢,唔係應該唔會做

聽朋友講啲部門諗住擦政府鞋
將有薪變成義工性質，即係冇糧出

12個半鐘 當出12粒鐘糧 返13個鐘工
返14日 當放兩日假
12*12*400都有5萬幾

聽聞好多人爭住報名

大把人報左名

真係童工不同酬

一樣風險student 半價

其實一定有人奶野 巴打嚟緊返工真係保重

揾命博

番一日>隔離十四日>再番1日>再隔 圍番差唔多

聽過Kai 子未聽過Kai 兜

360蚊時薪唔驚
大不了攬炒

大把人爭住做

普通市民可唔可以做

要隊咁入實作嘔

咁咪好囉醫護老果班分分鐘藍

比機會佢即刻釘蓋咪仲好

睇黎你玩開$500 十二碼

算唔算幫兇

運登盲閪

自己都報埋一份啦

賣命

買重確診保+高時薪

我都要報

我係醫護界人士
所有參與人員，第一日都要互相撩喉嚨。相信收集嘅樣本都係要交上去

幾百蚊一個鐘就買起你DNA

好多人鳩衝去報名

已包安家費, 唔買抵比！

請假批先講啦
聽講唔係自己假嘅俾少好多
狗也不

救護？
其實你都報啦，反正同事中咗都會傳染比你